（有圖）激爆TVB二線女歌手36度高温下游水！仲露埋手臂！

謝左 thx

正評

呢個故事教訓你，入post前請睇user 名

講真，未入黎都估到係欣宜啦

點解我都會禁入嚟

我

Show Blocked User - 想同欣宜玩69

寧願j CarGirl

明明係一線， 同呀姐咁上下級數

就係知你講欣宜先入嚟睇，果然無令我失望

( Show Blocked User - 想同欣宜玩69 )

正皮引伏